{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67039&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 리미트에잇 호스텔"
    },
    "text": "駐車時間を超過した場合は精算が不可能であり、無人精算システムを利用するためには退室時に車両を登録しなければなりません。地下鉄情報では3号線の注葉駅と鼎鉢山駅を利用することができ、鼎鉢山駅周辺にはラフェスタ文化の街、ウェスタンドーム、鼎鉢山公園、高陽アラムヌリ・劇場、美術館、図書館、湖水公園、ロッテ百貨店、キンテックス展示場などの名所があります。客室内部施設ではプレミアムグースダウン布団と100%コットン布団カバー、特急ホテルのマットレスシステム、二つのタイプの枕、ナチュラルブランドシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュが提供されますまた、リミットエイトホステルだけの独自のイメージロゴが刻まれた歯ブラシ、カミソリ、石鹸、レディーセット、韓方男女化粧品、デンギヘアフォームクレンザー、デンギヘア女性清潔剤、使い捨て歯磨き粉などが備えられています。テレビは55インチの大型テレビで、4K解像度に対応しています。ホテル内の施設としてはLGpuricare空気清浄機、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、電気ケトル、無料Wi-Fi、ゲーミングPCが提供されますゲーミングPCの仕様はIntel(R)Core(TM)i5-9500FCPU、RTX2070グラフィックカード、6GBラム、64ビットオペレーティングシステム、32インチモニターです。客室は全体が禁煙客室となっており、喫煙が発見された場合は強制退室となります。また、過度な飲酒には注意が必要であり、高声、放歌、または喧騒な行為や飲み過ぎの場合は直ちに退室措置となり、宿泊料金は払い戻しできませんホテル内備品は盗難防止システムが作動し、破損や損壊時には弁償措置されます。未成年者は単独で入室できず、予約時には写真と異なる客室に割り当てられることがあります。ペットの同伴入室は不可であり、退室時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超過して入室する場合、強制退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。男女同室での宿泊は絶対不可能であり、客室内の忘れ物に対する責任はホテルにありません。身分証明書の検査と未成年者の出入りは厳しく規制されており、身分証明書の確認に応じない場合は払い戻しや部屋への入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "注葉駅と鼎鉢山駅はどの地下鉄の駅ですか？",
            "answer": "注葉駅と鼎鉢山駅は地下鉄3号線の駅です。"
        },
        {
            "question": "鼎鉢山駅周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "鼎鉢山駅周辺にはラフェスタ文化の街、ウェスタンドーム、鼎鉢山公園、高陽アラムヌリ・劇場、美術館、図書館、湖水公園、ロッテ百貨店、キンテックス展示場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "客室内部施設ではプレミアムグースダウン布団、100%コットン布団カバー、特急ホテルのマットレスシステム、二つのタイプの枕、ナチュラルブランドシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュが提供されます。"
        },
        {
            "question": "テレビのサイズや解像度はどのくらいですか？",
            "answer": "テレビは55インチの大型テレビで、4K解像度に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCの仕様はどうなっていますか？",
            "answer": "ゲーミングPCの仕様はIntel(R)Core(TM)i5-9500FCPU、RTX2070グラフィックカード、6GBラム、64ビットオペレーティングシステム、32インチモニターです。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全体が禁煙客室となっており、喫煙が発見された場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は単独で入室できず、予約時には写真と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に退室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、強制退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は絶対不可能であり、客室内の忘れ物に対する責任はホテルにありません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の検査や未成年者の出入りはどのように規制されていますか？",
            "answer": "身分証明書の検査と未成年者の出入りは厳しく規制されており、身分証明書の確認に応じない場合は払い戻しや部屋への入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 696,
        "QA": 618
    }
}